分享下有咩漫畫畫風早期同依家有好大分別

蘿莉時間
一出果陣人身比例好鬼怪
但去到中期變得正常
怪怪守護神都係
第一話真係
啲畫風好有七十年代手塚治虫feel

死神

hxh依家仲求其過第一話

大撚把啦
你問邊套係由頭到尾冇變好過

唔係畫功係畫風喎

係

粉俠傳

一定係幸運女神

零四年啲畫功好過依家
不知不覺十二年了

Jojo 一定第一

GANTZ果個西

巴打周圍宣傳jojo

Reborn，唔知作者發生咩事，由某一期開始畫功突然超勁，完全跳過左演變過程
Naruto都變左好多，但當山係睇到慢慢進步既過程

浪客行 畫畫下變左藝術品咁既水墨畫

東京喰種 第一季同re好大分別

I am...
起碼d女畫得正常d

屌你老味

食屎鬼
愈後愈似倒瀉墨水

金木最新個look真係

Jojo 影響我人生太多

不過愛之深 恨之切

荒木有好多on9嘢 要屌到佢改

旋風管家

噬謊者應該算，跨頁圖愈嚟愈神

驅魔少年

暗黑破壞神

每次連載重開就變哂樣

佢之後用咗電腦畫幾靚
但係而家仲有冇出

無知一問 呢套係乜野？

點可以唔提魔伊

誠如神之所說

誠如神之所說 岩岩大結局

惡之華

你當足球小將流㗎

Boss: 火影 長門

改藏

堅持依家野 你識咩
真。黃金比例

有幾多呀

一開始尾成個二打六咁

愈畫愈唔知佢畫乜撚野

十字架與吸血鬼
唔只畫風變
連劇情走勢都唔同曬
一心諗住睇後宮

dgreyman，直頭似係第二個人畫咁

刃牙

呢個變化都真係好大

i am..
呢套前期好短時間女角畫風好特別 但難入口
之後就萌化/大眾化返反而冇咁鐘意

一定係JOJO

Naruto

靈能百分百

亞人

殘體sorry
但真係好似換左人畫咁

港漫 80年代同而家真係差約撚遠